有化妝品公司保護員工安全

發夢有朋友做呢行 公司有特別安排
另外而家係附近返工要快啲走 唔想大家有事。